「誠求」所有示威者睇睇呢條片既分析，務必睇

星期日和理非係最緊要

反警黑合作已經成為呢場運動既轉節點

希望大家睇睇條片既分析

呢一刻邊個仲撐班黑警就唔係人

呢家唔係勇鬥既時候

已經係智取既時間

我沒野講

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！